結婚係唔係必要？

其實大家認為結婚係唔係人生入面一定要有既階段？因為我自己就覺得無所謂 想問下其他人係點睇

認同=
唔認同=

其實結婚唔係一紙婚書咁簡單
仲係保障
唔止係心理上
仲有財政上
例如報税 買樓填名 遺產 之類

所以我覺得結婚好麻煩

除咗死係必要之外

其他你喜歡點都得

說穿了其實雙方唔信任對方
要靠法律保障自己
垃圾關係

簽個名就算啦
要搞大龍鳳小丑show就不了

巴打又唔洗睇到咁絕望

唔係必要嘅 係睇每個人係點
有人係由細細個開始就唔想結婚
有人係一直嚮往婚後生活 有仔有女
亦有人因為成世都遇唔同岩嘅人而孤獨終老
如果唔介意第時得自己一個 後生自己努力搵錢
老來無依無靠 得啲退休金同自己草嘅錢
死後又無人拜祭下你嘅話 咪okay